# Как использовать? #

Например, создать букмарклет в используемом браузере (закладка со скриптом в качестве URL; нужно дописать вначале **javascript:**)

# Примечания #

* Необходимо установить фокус на форме (кликнуть по ней)

Два важных атрибута: 

* **data-id** - id пользователя в формате **user:id**
* **data-value** - никнейм пользователя (отображается у получателя в уведомлениях)